覺不覺綿綿依隻歌意境好撚sad🙍🏼‍♂️

有幾次都聽到咸左

從前為你捨得無聊 寧願休息不要

我最愛之一+手機聆聲

含蓄得黎又大膽

從來未愛你～綿綿

可以同原來她不夠愛我一戰

可惜我愛懷念

尤其是代我傷心的唱片🙍🏼‍♂️

從來未愛你

不過都係投降吧高質D

真

岩

agger